點解感情台咁多垃圾人既?

成班廢毒撚廢 MK 係度嘈

講到自己唔係咁

我特登入黎撚你地架咋